天地圖書業務發展經理陳志全:暴徒就係暴徒

天地銀行等緊佢D書快撚D去

暴徒指警犬？

你覺得呢

屌,本身都仲以為天地係清泉

明顯鬧緊警察

push

"暴徒就係暴徒，警察都防唔到，點知佢哋幾時搞事！"

你話講邊個？

暴徒指邊個

雲海幫天地圖書割咗呢位高層席

佢講嘢之前知唔知道自己著住制服㗎？

天地雲海有份？

雲海解釋左, 係個記者on9

係雲海on9

sor囉

大文豪黃洋達

雲海

先頭特登去咗一趟灣仔天地check，佢地有賣黃之鋒，黎智英，同講紅色滲透，反中共人士何清漣嘅書。雖然唔排除紅底，因為人少，做樣賣吓扮中立，但相對上一定無三中商咁紅。

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒